通常讀完毅進，又唔係考紀律部隊既人會做咩工？

有咩公司會請呢班人其實

咁仲有人掃地洗廁所既

唔好話我歧視
又低學歷 又懶 又冇家底既毅進仔
真係唔知其實做緊咩工
平時生活又冇接觸呢班人
究竟係咪有部分讀完冇返工一直留係屋企？

唔錯丫

大把政府工 不過低級啲

人品比學歷重要

起碼都係為市民服務

巴打加油，天生我才必有用
唔似班狗咁
對得住自己就得

都幾好 做車長

毅進 asso hd top up degree top upmaster

有錢 買到master唔難

有錢一開波就唔會毅進啦

無5 科 未去到 外國 分分鐘fullvgrant 到 asso 完 有錢程度係指 廿幾歲仲可以食屋企 要等開飯無可能買到top up master

程式人猿 code狗果類非人種職業
反正有手有腳 識呼吸 就做到

讀遊戲開發個D有咩做

地盤佬裝修佬

真，毅進仔最佳出路

入到CA/WMII
ACO就睇下果科毅進包唔包數學

廚房地盤零售

純粹讀下
無諗過入去做狗

識friend做地產

讀緊Top up

服務廣大市民

sales…至少我係
有諗過做差佬，我份人好理想化，我覺得呢種工要有好大責任感同正義感，自問無…所以無做